油針去到邊格你先會去入油

我自己就見到最後一格就去油站入到彈槍

用到一半去入

經過油站就會入

用到著燈先入 或者指到最低又未著燈（會走遠程時會咁做）通常用到底

過一半 . 油站特價就入 .

之前係澳洲試過 前面嚴重車禍 . 封足8 個鐘 . 開頭諗住3/1 油夠晒 ..差d失預算

用盡先好入呀，溝油好傷車架

用到幾多都好 入半缸至大半好啦
部車揹住咁重油嚟行反而唔efficient

淨入普通汽油都有事

我fd都係咁講

你試兩個月用盡先入，就知道分別

睇下你部車商用定民用啫
商用而又係腦細車嘅入滿缸地板油啦

香港就得
其他地方要去到有火星先有油站嘅
你睇map同油耗要計劃下踩幾深同第幾個油站要入

我都想知, 唔同油公司都算, 同一間油公司算唔算溝?

定係我認真左

一缸油打爆都未必重得過一過人
咁係會慳油啲，但唔慳得好多

逢星期六入 果日多數都去到最尾果格既3/4

多餘啦，如果真係有問題手冊就寫定保障車行自己啦

慳埋慳埋都未必夠去一轉油站

得翻唔夠1/4就入到3/4左右

試過係機場想出返佐敦
望錶版話仲有60、70公里油量
都諗住實夠啦
行行下覺得唔對路
開車未夠10分鐘已經著油燈
到青馬收費站已經得返30幾公里
之後都熄冷氣唔聽歌
碌住去旺角搵油站先
埋站停車寫住得返1公里
嚇到我一身汗
自此之後一著油燈乜都唔諗衝去油站先

試過大頭蝦無睇就開車，上左highway著燈，下一個出口即刻落去搵油站，地圖又指錯方向，終於搵到油站打開油蓋，feel到入面真係到底，果次勁好彩，如果半路瓜左都唔知點算，條路幾乎無車行

過一半，經過就入

你行高速梗係有六七十啦
塞一塞你叫得拖車

行青嶼幹線冇油真係幾頭痕

多唔多人試過坐到 無油要拖車

我唔會俾哩啲事發生

聽講無油會燒油泵

所以發生左唔會講 太柒

除非你出入屋企必經油站兼唔洗改路
否則唔入滿為慳錢=傻仔

試過入梗機場開始著燈

回程出左機場上左公路先記得未入

渣到番屯門係青公加德士入

接機坐左四個人四個大喼

著燈咪入

通常1/4, 舊車下下到底電油泵好快收皮

痴線

岩岩4格去入滿vpower
上一缸油應該係普通油

傳聞著油燈都行到幾十公里，試過有次係停車場一著車即著油燈。但因為趕時間就唯有死頂熄曬冷氣收音機，深井出旺角接人再返荃灣先入油。睇住支油針由兩格變一格再變返兩格，嚇到袋低都濕埋。
另外大家覺唔覺油針熱車時會顯示多小小？咁我應該睇熱車時既油針定一著車個油針為準？

可以問返廠，着油燈時太概剩番幾多升油，咁你就心裏有數。如果答你起碼行到50km呢啲答案可以無視。

見過有岸鳩仔離油站300米冇晒油，要用鐵鑵買油入

好似要登記, 係咪呀?

我係見到佢倒返油入車，唔知有冇登記

之前睇過介紹好似就唔洗登記，不過只可以買3/5L

淨5小格就入，成日到底油泵好快玩完

油站影的

果次0咗之後起碼行多咗5公里都未死

著燈就入

唔係問香港咩 原來外國處境題 sorry囉

次次到著燈用加德士400蚊劵

部車提我入咪入 (通常得返5L / 50KM RANGE)

70Liter 油缸 入滿重到hihi, 通常入45L / $700 算 夠用成個星期

我都試過range得返單位數
幾驚要推車入油站... 冷氣都關L埋佢

其實底油行到幾多係有數得計

首先你要知自己油缸有幾大，以我為例係41L

之後你要知用左幾多油先會著油燈，我次次如果一著油燈就去入油，叫彈槍的話都係入31-33L油。咁減返我油缸容量，即係有大概10L底油。

而家10L油大概170蚊，扣埋折扣就大約14x左右。你再計自己部車行幾錢一公里，我就大概行0.9-1.4一公里，我當大數1.4，即係我著油燈應該行到100公里。然後保險起見我再打個八折，行80公里應該係無問題

其他車都可以咁計，以我經驗，大部份車著油燈都會有10L底油，你根據自己油耗去計就可以知道大概

無定. 總之每逢星期二,三入.
楂返工,一星期啱啱好用一缸油

佢嚇你叫你快啲搵油站啫
架架車都係咁 油量0或者km0
低油耗仲可以捱到10k~20k
廢事你冇力推車

長知識

其實而家d新車計可行距離都係用呢個方法
不過我唔知佢油耗指數係用原廠數據，定係你自己既平均油耗
所以最穩陣都係自己計

有一次係屯門超級on9 本身架車無乜油諗住返到大埔先入 咁就車埋個fd由富泰返大埔啦 去那到天水圍個fd收到個電話係佢呀媽 話唔記得帶鎖匙喎 叫我u ture返去(心諗唔撚係掛 )咁返到去佢媽就拎左匙跟住又唔醒起無乜油 去到上水果邊就著左油燈 個人已經好撚急 屌那媽揸揸下見前面車打撚曬死火燈仆街有人炒車 我即刻渣渣臨熄左冷氣 塞左4-5個字有路口轉入九龍坑大星星入油 好彩無事 如果無u返去屯門就應該唔會遇到塞車

理論上著油燈 都起碼仲有10L 油左右係缸度
起碼可以行多50公里以上

睇心情
過一半就會得閒有時間就入
同埋入親都係去返自己入開嗰個油站
貪佢夠空曠入完油仲可以打埋氣買支嘢飲先施施然走

用得太盡小心燒電油泵

一個月都成2000油錢

唔落青衣入咗先⋯⋯仲可以繼續碌出旺角

著燈先入

最少捱到20KM ,

小一格就要入 依痴強迫自己唔望油針，變到兩日去一次油站彈槍

杏花邨Esso？

我而家都係用咗一格

聽講著左油燈仲可以行20-30mile
大車另計

見底 過埋個E先入

70L 油 重53kg
真係重到仆街？

係
其他油站無呢隻咁外國嘅感覺
不過特價日就含得撚

其實支油針幾時睇先可以作準 試過機場收工踩到番屋企油針顯示重多左油

我都喺杏花入

著燈先入
咩油卡都有

用到無晒先溝水搵油站

用咗兩格，頭先去咗asshole入到彈槍

好重呀, 地板油個反應同車身動態變得好明顯

其實根本佔好少重量
俾盡你80L油缸, d=0.77kg/L, full tank都係得60kg
一架車正常重1500kg, 都係多左4%, 又或者坐多個人

打氮氣入油缸會行得快d輕d

拖車先去入

係加得好少重量，坐多件咁

架車d油夠行110公里以下就著燈
試過架車喺觀塘開始著油燈
唔理照行入大嶼山做野
收工出番東涌都唔入番到將軍澳先入

5.5 著咗油燈一段時間
一路都冇乜事 諗住送埋幾單先入
去緊油站途中 一停就死火
最後入油入咗99.6L
油缸容量100L
之後一著燈就入

咁你點推架 5.5 入油站？

試下著燈，再份半缸 V Power，可能好爽

唔比佢停

我有鋪癮
就係一定等到著燈先入
由新車落地到而家
七年來都係咁
行左十幾萬公里

touchwood 講仲未試過無油跪低
我架車黎講
著燈後起碼仲行到80km
再多就未試過

不過都要睇架車既油缸有幾大
我個架60L
我估佢淨返8L-10L已經著燈
話返油耗，一升行到最少10km
其實好多走盞

不過試過一期養多架車仔
油缸應該得40L
著左燈我行多40km
真係跪左係油麻地燈位前

最後柒下柒下截的士去油站買鐵罐買油
自己係條街度入返
油站啲人教我執個膠樽
我再用萬用刀剪開個頭
自制漏斗先入到

由滿油到支針一郁就入

油平果陣就入 最平果陣就入滿佢

清 sick波

油燈著
有次落車前睇仲有5格左右
第二朝撻車入機場得返3格
行左5分鐘淆底調頭返去入左先出發

香港油站近
保險少少剩1/4 ok
外國差唔多一半就入下囉反正油價好平

1/4缸，通常少過1/4硬係覺得唔夠回程

想問多少少 我有幾部車
常揸既只係2部 唔常揸既車入滿哂油擺係度長時間都用唔曬
咁樣d油/對車有冇問題

你一個禮拜起碼都要著1次車啦下話

5-7日入一次， 每日行約80-100 公里。
利申： 4L/ 100 km

著車都唔會話短時間用得哂d油..

剩返 1/4 就去入，費事老媽子或老婆失驚無神話要車佢出去時先話要入油，一陣又話趕時間。

着燈+ remaining <10KM 先入

著埋你個腦先啦